# Barnabas, der Mann fürs Präzise
- "Dunkle Vergangenheit" 
- "Jünger Machiavelli"
- "Pragmatischer Psychopat"

# Persönlichkeit: Shady Pragmatische Psychopat mit Humor
- Manipulativ, extrem eigennützig, intelligent, charismatisch
- Materialistisch, Problemlösung auch auf unmoralische Arten
- Wurde an Kultisten als Kind verkauft, keine Erinnerungen an ein Ritual, das mit ihm durchgeführt wurde
- Töten für Vorteile, nicht aus Leidenschaft
- Er will wissen was mit ihm als Kind passiert ist
- In zuge einer Täuschung von Lord Bastien als Zögling aufgenommen
-----------------------------------------------------------------------
Aus Monarchia ein Kind eines Namenlosen Kultes 

# Skills: 
- 4 Manipulieren
- 3 Anpassungsfähigkeit Zivilisation
- 3 Wissen/Bildung (wissenschaft, Literatur) 
- 2 Beidhändiger Dolchkampf 
- 2 Etikette Ultramar 
- 2 Aufklärung 
- 1 Medizin 
- 1 Mechanik 
- 1 Wurfdolch 
- 1 Alchemie 

# Attribute:
- 1 Stärke 
- 1 Beweglichkeit 
- 3 Intelligenz 
- 2 Charisma 
- 1 Konstitution 
- 2 Willenskraft 





# Ausrüstung: 
- Dolche/ Wurfdolche Übelkeit / Tot / Beteuben -Fläschen
- Ausreichend Geld
- Angemessene Klamotten 

# Logbuch: neue Einträge oben
- Brief --> Herrenhaus--> Konrad---> Magnus / Buch ---> Kerker --> General/ Inquisitor --> Calth
- KONRAD aus einem bekanntem anderem Land, Teil einer Gruppe/geheimbund, 1 Woche, blass schwarzhaarig, ist auch in Calth
- Kenne den Hauptmann/ Geschäftspartner ammon weiß nichts davon
- Grimorre gelesen von magiertyp rote haare linkes auge Magnus unkontroliert Experimente (grimorre von Logar)
- LOGAR: magierkönig von Monarchia eines fanatischen Glaubens, getötet worden in der Schlacht
- dude vom Hof hat magier in die zelle gelassen
- Kinderspione hinter ammon und vor dem Gefängnis
- General Slaydo weiß nichts / verrät nichts
- Inquisitor Sinder leicht magisch paranoid radikal
- Dalin Adjudant von Sinder
- Calth soll der Wendepunkt sein

--------------------------------------------------------------
- KONRAD in der Taverne traße zum Ruhm 36
- Buch in einer Mine wurde befreit allerdings noch vermeindlich in der Mine
- the armor of Contemt is your schild (geheimwort)
- Der HERR Rabenweg 8
 


